蘋果日報正仆街

成日用撚埋啲蝗語又小三又高富帥又方艙，重要關頭又淨係保泛民棄本土

不過而家大敵當前

蘋果一執笠，香港以後唔會再有真相

中共最想我地就係分化，偏偏你越搞我地就越撐

黎智英雖然仆街，但佢有錢有地位大可一早放盤，都選擇犧牲自己有朝一日可能要坐冤獄黎換取俾世界知道香港言論自由滅亡嘅事實

多謝你

黃色生活圈未死架！！！

P.S.
支那健康碼殺到埋身 大家千祈唔好忽略

樓豬老母晚晚俾狗屌，西隧大塞車

ok! 推

你都係買過ac啦

推

幫推

支持佢嘅存在、相信佢嘅能力
純粹唔支持佢地成日攬泛民呢一點
唔想無左呢個有公信力同實力嘅媒體

記住呢張相一世

另外，未訂閱嘅去訂啦

中產嘅連登仔唔介意嘅去重課訂閱啦

推
高層飯局